好撚痛！

甩骹
唔係十字靭帶啲friend?

唔知睇片淨係見到成個膝頭哥跌左落小腿度